有幾多人搭港鐵（羅湖/落馬洲線）坐頭等會比錢？

會
唔會